一句到尾 公平應唔應該輸？

利申 今晚唔得閒無睇
但見大家討論得咁激所以問下

一個話唔應該

不過講真個規矩就點都唔公平架啦,咩叫做傷果刻君如領先所以佢贏
即係話如果佢唔傷打落去就有機會輸啦

九個話唔應該
其實公道講句，計點數都係贏兩分，無果兩分打和咪仲光采？
不過曹星如團隊邊接受到無得贏？
許勝不許和架，一斷combo無得搵錢

十個話唔應該